d女追仔係咁架咩

真心問d女鐘意人
鐘意唔嗲唔釣
實係睇撚左youtube d兩性專家 講要釣d仔

條仔對你有意思就話姐
對你冇feel睇見你個衰樣都把9幾火啦

都講撚左有意思 仆街